英國旗婆婆一個人係軍閥總部門外...

即刻認唔認同佢立場都好，佢嘅堅持同毅力係香港數一數二

英國已經話自己好pro China
仲舉黎做咩

婆婆唔知願BJ係Trump 2.0

留意翻佢獨派 只係想香港人記翻97前嘅美好
有興趣可以睇翻前排一篇訪問

真 次次發夢都見到佢 後生仔都無佢咁好體力